屌你老母 我不支持醫護！！正黑護！

我支持警察！
所以病左就去警署 搵蒙面的正義之師幫我

牛b！